一日一個日常生活中嘅尷尬時刻

第一個去到𨋢口
你好肯定禁咗𨋢等緊
後面嘅人陸續到咗都以為你禁咗
等咗一陣後面果個人蹟一聲行前準備去禁
你先發現岩岩一直著燈嘅制唔知幾時熄咗

真

夾硬搵野同鄰居講

同唔熟嘅人食飯

搭緊鴉雀無聲嘅𨋢
要忍屁 但最後都忍唔到 爆咗一聲巨響

以前讀中學時扯旗俾老師叫企起身答問題

搭地鐵入閘攝八達通入車票位

搭巴士拍咗大學學生卡

返屋企呀？
出街呀？

排E道過關入錯提款卡

今日好熱喎
係呀廿幾度...